有樓又未夠三十，發覺好易食D拍左幾年拖既中女

班中女 中學果陣就同條仔一齊
平時又要條仔買野 去旅行又條仔出晒
到三十果陣先發覺 冇辦法儲錢買樓
呢D時侯 有個有樓既出去暗示下 扮晒好男人要搵女結婚
班中女就兩眼發光

拍右難食啲咩？

伙記

埋單

樓主條乞丐仔又出嚟乞食呀？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)